P牌出Post

好多人都認為，機場係和理非嘅世界，佔領機場，係避於安全區，非勇武所為

但我話你知！機場須要勇武！連日黎嘅示威，各勇武者展示左我地嘅行動力，但行動過後我地仍受不少反對聲音批評，認為我地係暴徒，機場正正係我地表現紀律嘅地方！之前我地有巴打提過全民建身，我地都可以喺度練體能，向外界宣示我地正積極備戰！而喺安全區，我地更可以有充裕嘅時間開戰術會議，唔怕喺tg公海有狗mon post⋯⋯

而且，勇武初心一直以保護和理非為己任，有和理非嘅地方，點可以冇勇武？其實，我地嘅勇武手足真係要開始諗下，我地嘅角色唔只有衝擊、對抗⋯⋯我地嘅能力唔只係咁，我地可以好似一個好警察（警察部門係有好多野值得學習⋯⋯知己知彼）咁，保護市民，維持秩序，總之，我地要話到俾人聽，我地唔似黑警會淪落成為暴徒！

有人認為進攻係最佳嘅防守，但面對住有組織嘅攻勢，我地嘅進攻係咪真係有效？所謂一個都不能少，面對黑警濫捕，我地救到過幾多個？勇武者，我認為今次係一個將我地團結起黎嘅機會，希望大家可以諗一下，期望喺機場見到大家

武運昌隆

係咪想送人頭，你好鬼下喎

又鬼⋯⋯理性啲討論啦，就講齊上齊落，我地有手足俾人撳底左幾時有過人去救？我幾時上衝上去救都發覺身邊冇晒人，我都灰機架！成日話人係鬼⋯⋯我講野唔啱聽你咪俾啲實際建議囉⋯⋯各自為政冇意思，黑警而家可以逐個擊破好可能係因為佢地冇個人主義⋯⋯

我係鬼～都唔係鬼你地啦！

幾次想衝上去救都發覺身邊冇晒人

你不如直接寫叫人送頭
細ｄ果班比你害死，機場特警可以shoot to kill
林奠陰人狗隊咬人你就直接送人終

機場一定唔撚攻得
攻完無路走
衝禁區既話 機警犬可以實彈shoot to kill

你攻一次機場既後果就係以後得返和理非遊行，因為勇武既一定非死即傷

我有冇叫你衝禁區呀？我有冇叫你入去破壞呀？勇武一定要full gear入機場衝架？勇武唔坐得架？勇武只係你嘅行為唔係你嘅身分呀⋯⋯有勇無謀就真係送終！你知唔知你地咁衝文宣都好大壓力架⋯⋯冷靜啲諗下點勇先有較果啦⋯⋯成日話我叫人送頭～我而家就真係日日見有人送頭啦！我一直都冇叫你地機場衝呀！我而家直情叫你地唔好添呀！

同埋你講shoot to kill⋯⋯你係咪識人做機場特警呀？我係心痛你地班細路得個勇咋！我要做鬼我教人點做火系魔法好過啦！（睇返而家啲火系魔法仲講緊要點火我覺得真係好落後呀！）我要做鬼我教你去邊圍林鄭啦！我要做鬼叫你地伏黑警啦！呢啲你唔話鬼！？火魔法最高判終生呀！圍林鄭真係shoot to kill呀！伏黑警係陷阱黎架！人哋講呢啲你唔講走黎講我！？我淨係希望一班手足可以有安全區裝備自己，同埋有個機會俾自己洗白，證明自己並非盲目暴力咋！

我話你知黑警就怕係我地有紀律有戰術咋⋯⋯佢地唔會驚一盤散沙架！我話公海有鬼呢個係人都知架啦⋯⋯喺嗰度講戰術有乜用？呢幾日快閃都係現場決定架！話人送頭？大把人做緊嘅嘢都係不知不覺叫人送頭架啦！我有冇話過係鬼呀！不割蓆不分化呀！我只希望有人題好嘅建議同我只係講自己嘅想法咋！唔啱你咪俾意見囉！得唔得呀！？

我無話要攻呀大哥！勇武都可以和理非！和理非都可以勇武！be water 呀⋯⋯水都有三種形態啦！唔好俾稱號框死自己

如果怕佔領會被攻打咪坐尾班車走唔好佔囉⋯⋯第二日再黎過得唔得啫～大哥呀！我真係想諗方法做好件事，估唔到句句都話我係鬼

好老實你係咪一定full gear先叫勇武？我啲街坊拖鞋短褲就唔係勇武？勇武係一種精神而唔係形象呀⋯⋯要點講先明？上個月和理飛啲勇武個個講到唔關自己事咁⋯⋯你當洗滌心靈都入一入去吖～唉

Hi p牌仔

Hi老鬼